突發: 今日讚揚港鐵 對港鐵傷害更大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

試想想全部鏡頭都影到示威者讚港,搭哂膊頭。
共產黨睇到會點

推

港鐵

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，俾佢向中共交下貨一次

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

PUSH

push

多謝港鐵

PUSH 呢張文宣好

大家今日要多啲接受傳媒訪問

大屌狗鐵打壓市民遊行自由

咁樣好好玩咩
令狗鐵好快變第二間國泰囉，黨媒直接命令炒人，白色恐怖加劇

第日新人上位只會更加聽上面呀爺話
所有野自我審查

寶琳仲有架93A

你讚佢證明到呢招無用
佢下次會用??

唔該師兄

再搞串D 租幾部大巴義載市民 吸民氣

多謝港鐵！

而家係香港市民同中共政權 兩邊鬥比壓力

唔好唔記得狗鐵有七成股權係政府到
話事人係香港政府（姐係中共)

之前就叫有少少道義，扮中立，唔出聲
而家比老闆開聲屌你中立，再唔表態就好似國泰咁。中共思維：你唔奶我鞋底，唔撚洗你做，我搵另一個奶得好既人去做囉

到時狗鐵就真係GG , 遲早比中鐵食埋

讚MTR

玩咩呀，依家已經發生緊啦on9

封多d！最好各條線都封

多謝港鐵 超合作運動

一句講哂，對準政權
所有商家公司都係睇邊個係話事人黎做野，包括誠哥都忌中共七分

屌完玩完狗鐵，佢都係咁，只係玩鳩d 低薪職員

方向正確 推

方向正確 要廣傳

我哋目標就係要攬炒，就係想宵禁
封鐵有咩問題?!

搵日全港一齊跳佢老母個閘

狗鐵本身政府嘢，根本唔使變已經係

多謝狗鐵封站加長遊行路線

觀塘綫混亂日

要調返轉玩，唔好鬧狗鐵
讚揚佢變相罷工，罷賣

表揚港鐵

支付 港鐵 參加不合作運動

港鐵帶領運動突破樽頸

等英文版

黨鐵推行罷工支持

英文文宣！

港鐵根本係前線勇武

抵讚！

冇早一日通告 12 點停咁多個站，
我睇唔明

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
寶琳93A
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

TUI

呢招要推

港鐵助攻

你岩

Push

大推

暗黑兵法

不如整埋殘體版
上次護旗手嘅宣傳效果唔錯

多謝港鐵支持！

樓豬有才

爆推

Agree

思路正確 大家不斷講支持港鐵參與不合作運動 啲藍絲就會屌返港鐵

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

狗鐵大股東咪係政府

ok 喎！

港共係狗鐵大股東呀，有75%股份
叫狗鐵做乜都得啦

全港封晒！

港錢幫手攬炒

多謝狗鐵幫我地發起左呢場不合作活動

唔洗驚，入德福商場坐下，休息下！等通車！

多謝狗鐵

我地要讚揚黨鐵支持不合作運動

去唔同遊行
一齊搞各區罷買

多謝黨鐵支持！！！！

感謝港鐵內部員工罷工 導致停站

星期六日朝早冇咁多人 晏晝先多人 真不合作運動

機場門口

We connect

👍🏻👍🏻有道理

塞鐵組要高度表揚狗鐵啦
不費吹灰之力就停左半條線

岩呀！唔順超狗鐵好耐，日日加價但提供劣質服務，一於夾佢係中間等中共打死佢

多謝黨鐵支持

多謝港鐵支持不合作運動

呢條三毛每個post都留同一樣既嘢叫人唔好去觀塘去機場

平反六四啊喂

多謝港人鐵路幫助不合作運動

士氣+maxxxx

由銅鑼灣行去上環都得

由機場行去東涌都得

今次濕濕碎啦

港鐵我誤會你了

卧薪嘗膽多月

終於

狗鐵咁驚黨，有無手足整文宣讚揚狗鐵，曲線不合作協助抗爭者

呢個風向狗嚟
今日喺3個po見過
屌你老母帶風向三毛狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
分化黨鐵佢老母

港獨之鐵

事實係抵讚

助攻

原來自己友 失敬

港鐵好波!

支持港鐵，香港人的鐵路

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推，個個星期搞，你咪個個星期封囉

101坐90分鐘先到kt

多謝港鐵配合不合作運動

sorp牌開唔到post又推唔到,盡力了

多謝港鐵 不合作運動
好快會衝出國際 揚威海外

推啊

轉場去旺角尖沙咀咪成個遊客區唔駛搭地鐵

Thanks

多謝曬

支持!
港鐵封站，連我呢個和理非都勁興。所以我估係個局，想示威者去圍啲站，整爛哂啲嘢。港鐵和示威者成為對立面，政府和警察就可以翹埋雙手。
所以，請大家唔好衝擊港鐵，唔駛衝擊警察，直指矛頭去港共啦！

港鐵=身在曹營心在漢

分割和勇死全家

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

推
仆街狗鐵
屌你老母

低調 黨鐵上次自己跣親幫我地助攻
不合作運動之父

識玩既其實如果抗爭攞住支國旗大叫不愛中共只愛中國 共產黨100%激死

行完入去

同意，我地要進化

Good，記住，係要多謝港鐵發動不合作運動

對準政權及其相關嘅機構，機管局，狗鐵，西九管理局，等等等等 俾邊個食都一撚樣，大股東係政府

因果由國、容港治己

up

G持手足

多謝樓主支持真香港人

屌識玩

推
港鐵助攻，好波

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

垃圾狗鐵

推，攬撚住佢地黎爆

個印壞左呀 !

本身想去九龍灣shopping
宜家去唔到啦

每星期封兩區囉笨柒
唔知依家邊個破壞香港經濟

每日 太子金鐘北角 遊行咪日日罷工

支持港鐵

Tui

坑口102小巴可出觀塘

pish

九龍塘 太子 美孚
如果係呢啲轉車站位遊行 港鐵會點樣停

咁啱遊行終點行五分鐘係黨鐵總部

多謝港鐵支持不合作連動

油塘調景嶺站過唔到海？

多謝港鐵

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

香港人加油，5個少一個都唔得。

612 721 811

有得諗

港鐡自推不合作運動，推香港去深淵喎

全部人去觀塘

嬲還嬲今日唔好圍九龍灣總部，德福好危險！！！

彩虹出發！

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

唔好屌港鐵 多謝港鐵罷工

老實講封站封得幾多次 入面商鋪無得做半日生意 商家佬可以施壓
市民又有怒火 邊條弱智諗呢條計出黎

多謝

以後全香港申請不反對通知書，等狗鐵閂晒啲站佢

識玩

港鐵好波

真正監控燈柱位置

佢地冇拆到架
隔離post講既係測試燈柱來

咪撚再比錢狗鐵賺

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

港鐵帶頭發起不合作運動

831

支持

推爆佢

呢個要推

如果屌站務職員就封站既話
咁返工時間屌職員未返唔到工？
個個站都屌未唔駛開地鐵？

港鐵間接幫手拉長遊行路線

邊個係源頭？

偽政府倒台！
中囯人死返中囯！

行完先入咪得

MTR

搞18區遊行
班地鐵撚咪放一日假

又黎呢個"我唔做就有另一個更聽話既做"論呀?
狗鐵而家未炒過人就已經一黎就聽黨報琴日撚完一句話派專車接走示威者
今日就即刻封站停線啦喎?
咁我又想問下以後仲可以點"更"聽上面話呀? 佢而家已經中共嗌乜做乜啦?
最後 爺你老母 中共就中共 唔好嗌到同佢有親咁

支持港鐵罷駛

港鐵應該同天文台一樣
星期六、日先識停駛

搵狗鐵同國泰比

港鐵職員好野
多謝前線車長不合作運動
對抗暴政
香港人加油

btw港鐵班高層仆街闔家剷 你班人仍然係吸血鬼只加價不減價

多謝港鐵對維護香港社會繁榮穩定既付出同努力

已讚

#mtrconnected

黨鐵

讚

有港鐵助攻，效果勁好多

謝謝你 又收左維穩費

識玩 推

不能只有我看到

多謝港鐵！！！

依家封地鐵站同機場要查人先比入
跟本同戒嚴無分別

仲有葵青38 42C
荃灣40 ？

立即文宣宣傳狗鐵點樣參與不合作運動
狗鐵停站點樣影響民生
係佢地射波前，我地要射先

港鐵一向都曲線支持

國泰仲係英資，但mtr一早赤化咗

多謝港鐵協助延長遊行路線

業街街市樓上派free lunch

駿業街街市樓上派free lunch

啱，哈哈哈

港鐵好波！助攻得靚呀

正

今日發夢見到停地鐵對老人家好吾方便，文宣要做野啦

多謝黨鐵

食盡佢！ 當有事故罰錢回水俾大家

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

本身有

學曾鈺成話齋
我地唔拆佢，反而讚佢
觀感上就好似佢係我地自己友

P 牌念力推

要佢水洗都唔洗，黨咁蠢一定信

圍狗鐵同埋將focus放左去狗鐵... 會唔會失焦？五大訴求 缺一不可呀！

豬鐵

港鐵響應觀塘遊行，自行發起不合作運動

點解港鐵咁幫d示威者？

佢地發起緊塞鐵運動，你就借d二幫佢地封七個站，佢地廷遲遊行到你開番站又得，除非你封一世，行三個站去其他地方又得，屌你老母佢地隔七個站申請一次遊行，你咪自動幫佢封哂三條線？

轉頭同你地職員開心合照你就水洗都唔清

笑撚死

多謝港鐵曲線助攻

搞到黨鐵封又唔係 開又唔係

唔應該屌9 MTR,
而家封站好過比人圍唔派車比人走,
可以減低狗入MTR放彈風險,
同埋可以攬炒話比中央鏈住MTR春袋,
MTR已經做左野
要去遊行點都會去到

推爆

肥仔最驚食唔飽
大陸最中意呢種人

Good idea😂😂😂😂

警察都可以完全變黑，地鐡變紅有幾難，你就佢可以唔發生咩？太天真啦！ 阿驕

傳聞話係因為港鐵多人不滿管理層 集體罷工

多謝狗鐵配合

好撚鳩屎支持

Thanks MTR

黨鐵帶頭搞不合作運動
原來黨鐵就係大台

MTR 要咁做係冇得揀，始終搵車接人走太揚啦，仲有哩間公司係唔會炒人，除非搞到死左人或者犯左法，
佢只會搵方法令你辭職，維修年年都因為有人疏忽而有工傷，令到車有delay都冇炒人，even學師唔做野屌經理都係俾人勸佢辭職，

根本而家班差佬已經癲左，與其俾人迫係個地鐵站放毒，不如直接趕人去搭巴士，起碼有路可以走，又唔洗事後搵一大班人黎洗車站，要知道通風槽並唔係咁通風，
個啲煙一走唔到到時車務個班一番工真係中毒都似，樓下仲有車廠工場員工休息室同一大堆facilities

Push.

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

狗鐵 助攻 tks

玩鳩港鉃自食惡果！明明可以動員幫拖，要九巴兄弟幫抱

已經喺Twitter見到好多人推緊Hong Kong free press有英文版出咗

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

Ok 喎

多謝港鐵今日試罷！！
都係既 觀塘咁多工廠商廈
要試罷都應該試觀塘

狗鐵老豆係政府，中共係咪佢呀爺呀

我唔係話香港人呀爺呀

荃灣葵芳美孚既可以搭40

香港良心

Pish!!

我已share出去

感謝港鐵無私犧牲半日收入

721
811

apm 班高層應該屌晒鬼

無用 人地唔係傻

推！！！！！！

真係要支持

唔好睇小文宣威力

講到宜家好好咁

港鐵大股東係香港特別行政區政府

咪食囉
到時啲海外經營權無晒冇錢賺睇下邊個死

Thank you MTR

召喚文宣巴打

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

😂👌👌

多謝港鐵帶頭罷工

屌你港鐵on99住觀塘冇車返屋企

其實就算今日無做啲乜 和又好 勇又好 我地最小達到目的 你狗鐵咁封法 成個東九仲洗做生意既 你分明係助攻罷市啦 多謝晒

push善用對方彈藥

愛國人士 支持警察
全面罷搭地鐵

好醒👍🏻

調返轉黎講好似上次話大陸人落香港支持遊行個兵法

正
同上次一樣 比埋thumbs up佢

係咪搞笑 竟然將黨鐵同跪低前嘅國泰比較
仲有，我阿爺就死左好耐，同佢好親叫佢阿爺？

第一次見星期六mega box呢個時間得咁少人，IKEA餐廳仲有咁多位，如果個個星期咁攪狗鐵個個星期都封站，真係神助攻香港經濟

Thanks mtr

推推推推推

呢招掂

九龍灣果個笑撚左

住香港嘅要呃9佢地有D難
不要整海外文宣話香港最大型公共交通正式參與反送中運動，帶領市民向極權政府施壓

即係好似唯唯咁，揚威國際

租金係黨鐵重要日潤，市民塞爆黨鐵重點商場，等睇黨鐵商場禁制令。

支持mtr 罷駛

將個波卸返比狗鐵咪得
海皮工業區遊行，仲要有不反對通知書，但你就喺市中心停駛，呢獲點都卸落佢度架喇

光復香港 時代革命

我無野講

德福廣場、將軍澳中心、奧海城、綠楊係黨鐵重點商場，人流逼爆，黨鐵會少左好多租金收入。

感謝黨鐵

寶林仲有10M小巴

狗鐵今日咁撚閪玩大圍困，唔該大家幫幫手噴黑晒佢地D售票機/閘機/cctv(撕左保鮮紙再噴)，前線站務好多後生仔係黃，大家盡量唔好屌佢地，但係就盡量比多D工作後勤車站維修果班藍絲做，佢地日日話我地收錢搞事，唔該大家唔洗比面佢地，你噴完係唔會麻煩到前線班站務，但係可以做死班藍絲狗！
幫我share比多d人知 謝

推！
多謝港鐵超合作運動
港鐵想搞冧香港經濟

岩

多謝港鐵助攻！

同意，推

推爆 嘻嘻

樂富有11d

思維正確

多謝港鐵參與不合作運動

唔由職員點推到去管理層啊

邊到有得即該租？

諗起都開心

會比民建聯話一車車載示威者走，又話收錢

如果係平日申請中環、金鐘、佐敦、九龍塘遊行集會，狗鐵自塞嘅效果將更高。

借力打力，應該係要咁做！

觀塘要人！！！觀塘要人！！！觀塘要人！！！

各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

幫推

狗鐵又係 分唔撚瀞 邊個先係佢老細

推！

白色恐怖已經發生
你掩耳盜鈴順佢意就就當無事發生？
唔怪得啲人話送中唔怕！因為只要縮埋一邊就當無事了

申請平日收工時間五區大遊行

還港鐵一個清白 推

示威係口號，攬炒又成功

PUSH PUSH PUSH

記住：我無野講

你唔知港鐵政府係大股東咩
訓醒未

多謝狗鐵配合示威者訴求,
和你塞全條觀塘線, 機場

狗鐵助攻

一齊讚黨鐵

佢地屌緊港鐵護送示威者走

多謝港鐵癱瘓九龍區交通
多謝港鐵支持罷買日活動
多謝港鐵支持不合作運動
8.24齊齊讚揚港鐵全力支持反送中運動
#weconnect #thanksMTR

啱呀，港鐵係真·香港人鐵路
一路都讚港鐵好

正！暗黑兵法！

港鐵 萬歲

行囉

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

Pish

一齊比啲掌聲港鐵

罷買罷食所有同狗鐵有關商店

agger

香港人嘅鐵路 we connect

咁如果我哋日日去地鐵沿線...

感謝港鐵配合不合作運動！

咁咪好囉
反抗唔到。加速其他人覺醒
攬炒啦 仆

曲到直 要狂搞遊行

唔燒到其他人 唔會醒
當有三百萬人 行出黎 就會跪 出解

水泉澳 廣源 黃泥頭 83x

官塘區市民表示邊到都去唔到，唯有去遊行啦

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

612 721 811
光復香港

825荃葵青遊行

你又岩喎
搬石頭砸自己的腳

商場搞兩搞，每個weekend 無狗鐵

呢d圍內打飛機就得，以為真係呃得到人

務實d啦

多謝港鐵撐抗爭。

你個腦係咪唔見左

多謝港鐵香港良心!!!

push ah

港鐵罷工支持黃絲

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了。——列寧

狗鐵

港鐵你地冇做錯到

Push 本來冇咁多人，返半day 放工無車坐行埋一份! 黨鐡冷氣軍師立下大功

屌佢係唔撚係都話收錢嫁啦

多謝港鐵支持港獨

至少佢係用另一個名義幫左忙
步行示威 又部份狗鐵停頓 認真諗有可能係另類助攻

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

點讚啊…

推啦
唔讚唔得啦癱左成條觀塘線

有得諗喎

究極逆向思維

狗鐵變左只係比狗坐

狗可以由彩虹至觀塘任搭

突然間諗到個文宣海報畫面：以堅定眼神樹起手指公。旁邊寫住，多謝港鐵合作罷工

港鐵為港獨

一早知，所以我先咁講。黨鐵可以做得更黨更盡。今日跪係到，聽日就五體投地

今日繼續讚揚

間接幫手罷市